賽馬面面觀

[賽馬面面觀] 第2集又黎啦！今個星期會同大家睇多個地方嘅賽事

今個星期賽馬面面觀內容：
1. 英國冠軍日 前膽 (英國冠軍長途杯，英國冠軍錦標)
2. 考菲爾德杯 歐洲隊勢要威脅澳紐隊
3. 新加坡 英女皇杯 入藉馬窮追不捨
4. 沙田錦標 -- 我是馬王
支持既請俾LIKELIKE 同埋分享，支持多元化既賽馬節目！

冇左雷神 賽馬再冇意2